有冇巴打知邊到仲有得整ipod touch 4

部ipod touch 4 舊電漲到爆起咗個mon
有冇巴打知邊到仲有得換電

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

巴打會唔會試下比我整？

可以, 巴打有冇tg

@LamCarrie

部機係咪一直都正使用嫁？用用下突然爆開？

一直都冇用
放咗係櫃桶底
今日攞返出來就見到漲到爆開咗

整返都未必著到喎，淘粒電唔貴，都可以試下既。你參考下

巴打tg咗你
如果你換到舊電都ok
當買個希望

試下拎番去genius bar

點r法？